應該係有基金被逼平倉所以搞到某d股暴跌

其中暴跌既股包括VIAC DISCA DISCK VIPS BIDU TME，agent係搵狗盛幫手散d貨出去，可能幾日內會睇到係邊間fund出事，連登有冇人知道更多details？

跟誰學果度睇到係咩騰躍唔知咩黎 我淨知好多股都暴跌尾盤大量平倉 我覺得3點半個急升好鬼 已sqqq睇下呢兩日會唔會出事 無理由尻沽都賺到咁多錢

有大戶比人撳住砌 可能利息頂唔順迫住放 然後佢對手睇準時機補返啲空頭
一定係除非唔係

但係冇人聽過有騰躍呢間野

諗唔明除左孖爆仲有咩原因會迫住放 但fund佬又會take咁高risk孖爆架咩

是但啦都唔重要 我淨知最尾果一針通常都冇好野 對上一次咁少成交係12月31日之後1月4日跌撚到仆街

Fund佬都會向銀行貸款
仲會借勁大舊 拖多一日個息都搞唔掂
大戶唔係連登仔諗咁易

似係，傳聞係瑞信，睇zero hedge講

瑞信咁大間都要搞成咁既？

因為掉出嚟嘅貨好大，瑞信持股大致吻合
你可以上13f睇上季紀錄

係咪呢單？Credit Suisse買grennsill既notes輸左好多，之後掉貨出黎換cash填返舊錢？

我都睇過，但唔肯定
Zero hedge仲有一篇講呢幾日焗沽

瑞信亂鳩咁沽

唔係亂鳩，應該係旗下幾檔fund要收皮冇得再玩要賣晒d股拎返cash

我諗係呢單啦，cs旗下 4 檔私人投資基金應該被redeemed所以賣晒d貨俾返錢d客

LM。

有冇人可以講下，如果屬實
正路琴晚已經平曬
之後其他fund會補番空頭？
所以星期一會假升？

知唔知佢地掉晒d貨出黎未？

問題係唔知道佢地已經掉晒全部貨出黎未

留名

冇人知

基金佬都拋貨啲撚樣仲敢接

好多程式盤／淡友跟住隊落去 有排先修復到

short covering

基金佬正常出貨都唔會一次過咁樣抛法
邊到有人接得住 重要好多隻都係咁
咁樣揼法似係俾人斬倉

係咪有內幕

唔算內幕掛，不過好似wallstreet冇咩關注呢單野

應該係基金要收檔 睇我上面條link

聽講係比人下降低目標價到59
唔知堅定流

你講邊隻？

狗盛已經係啦

琴日TME跌20% 個時入左手

股災到

fund因為gsx爆倉 金人幫手散貨不成 要market沽

Ark出事

AMC,DISCA,VIAC

首先係viac批股賣唔晒，跟住股價大跌，有幾個朋黨基金重倉viac/bidu/gsx/tme等，跟住被迫賣幾它重倉股票

唔關事，不過遲早

cover你個頭

no

我做斬咗大部份，不過應該仲有啲

星期4已經收到風開始無底咁插
港股沽最多又係高盛
Inside trading

其實bidu沽貨都係1000萬貨
好多食住個勢沽
成交1.2億股
最後沖上去轉燈個下心諗
今次做雞個班仲唔仆街

仲有得跌？應該未沽晒？
咩人接咗 d貨？一野彈返上去。。

點解隻基金會被逼平倉？佢借margin ?

咁人地間野入邊仲有好多張 台 唔係得一張